如果有個以前大家都有意思的舊女同學，離婚有個女揾番你

接唔接受到？
點解當初唔選擇你， 又反轉頭？

埋單

sp

做住朋友冇壞

母女丼囉 有你著數

正

正解

臭雞到佢

當佢雞咁屌 再一邊養大個女 到可食用年齡

咁對佢都好賤。
但係當初唔選擇我。宜家又好主動搵我。其實我唔想理佢， 因為我建立控正常家庭。不過佢搵左我幾次，都好有誠意

大家都有意思你咪搞個同學會睇下其他舊同學肯唔肯夾份養佢個女囉

搞埋佢個女啦

咪ff

問兒登？

你心中已有答案

咁你搵個山隱君
揼個天梯2.0囉！

屌過就算啦 佢咁既身世擺明見你事業有成又易落搭先搵你埋尾單你問下佢點解未結婚生女時唔搵你 人地當你水魚咋

睇完回應都覺得好仆街
除左當年對方對你唔住者，唔洗報復咁

水泡